[telegram]傳說對決 雙排

依加 C1 目標上 A

有意一齊玩加me

push

玩王者啦

睇個畫質覺得好搞笑

玩住傳決先

王者畫面靚好多 英又多

樓主玩咩英多

一時睇唔慣

堇 金納ok？